Кожен з мікросервісів представляє собою REST API сервер, дані передаються за допомогою HTTP протоколу.
* В папці middlewares знаходяться проміжні функції, які відпрацьовують перед контролерами у папці routes.
* В папці repositories знаходітся класи для роботи з базою даних для кожної сутності.
* В папці routes знаходяться контролери для кожної сутності. Це точка входу для запиту в backend частину.
* В папці services знаходяться класи для обробки запитів по бізнес правилам для кожної сутності. Дуже важливо, щоб контролери залишалися чистими, а всі бізнес правила розташовувалися в сервісах. Це дозволяє ефективніше писати і перевикористати код.
* В папці models знаходяться моделі основних сутностей додатку. Це те, в якому вигляді сутності зберігаються в базі даних.